\chapter{Conclusion}

\par Notre projet est donc arrivé à son apogée. Il est fini et nous sommes contents du résultat qui a été obtenu. Bien entendu, nous tenons à remercier tous les professeur de l'EPITA qui nous ont permis, à leur manière, de nous motiver et de nous donner des pistes pour la réalisation du projet.
\par Comme nous l’avons vu, notre projet est l'un des plus efficace qui soit sur le marché. En plus de cela, ses sources sont libres d'accès, même si entre il semble peu probable que quelqu'un ait l'envie de regarder là-dedans. Nous avons beaucoup travaillé dessus et grâce à cela, nous offrons un rendu de projet qui est en accord avec les parties requises par le cahier des charges. Bien entendu, tout ne fonctionne pas à la perfection mais nous en sommes conscients. Sans vouloir faire un mea culpa, il nous tient à coeur de dire que nous avons fait notre maximum.
\par Nous avons donc repoussé nos limites, nous avons fait en sorte que \texttt{OCRocile} soit l’un des meilleur logiciel de toute la promotion. Bien entendu, nous visons bien au-dessus de ce résultat; notre effort n'a sûrement pas été vain, nous nous sommes dépassés et c'est cela qui nous rend heureux.
\par Car en effet, en ce jour, je vous le dis en ces mots : les crocodiles sont les meilleurs et rien ni personne, ni même les forces les plus puissantes de la nature, surpassants les plus strictes règles de l’entendement, ne sont capables de tenir tête à un projet développé par les \texttt{Crocodiles of the World}.